-------------ESTE README CONTEM INFORMAÇOES IMPORTANTES PARA EXECUÇAO DO PROGRAMA-------------

*Primeira Rota GET:
Exemplos de hosts para execucao do primeiro GET:
Ex1>http://localhost:3000/api/paises/lingua/ingles?limite=1 -> Ele ira puxar os paises com a ligua Ingles, caso aja mais 
                                                               de 1 mais com a ligua ingles , podese usar a funcao do limitador para exibir um numero limitado de paises, caso nao aja nenhum numero ee ira puxar todos paises com a ligua ingles.

Ex2>http://localhost:3000/api/paises/presidente/Justin Trudeau?limite= -> ir puxar todos os  dados que tem o valor: 
                                                                          JustinTrudeau como presidente.

*Segunda rota GET:
Essa funcao puxa todos os dados de algum pais de forma aleatoria:
http://localhost:3000/api/paises/aleatorio

*Terceira rot GET:
Esta terceira rota puxa todas as capitais existentes nos dados.
http://localhost:3000/api/paises/capitais


Link Para GitLab: https://gitlab.com/jeanrick12/recuperacaoppw2
Link para Heroku:https://recuperacaoppw2.herokuapp.com/
Link pra video no youtube mostrando e explicando a recupecao:

Qualquer divida entre em contato:
Wats:(48)998113790
Email: jeanricken12@gmail.com
AVA: Jean Carlos Ricken